［揀飲擇食］有無人都好憎食乳豬？

乳豬真係好難食 好臭 fatc
由細到大都唔食
身邊個個見到都話
下 第一次聽到有人係唔食

幾個星前去飲
我試下搏多次啦
屌佢老母
點撚知食完之後
全家得我一個食撚到腸胃炎
呢d咁既垃圾真係狗都唔撚會食

收皮啦

fatc